香港人出糧戶口

有冇巴絲可以分享下邊間銀行出糧戶口好用？
主要想知回贈，年利率，ATM方便
寫埋開戶條件就最好
另外中資不作考慮

現金最好

唔通叫公司現金出糧俾你咩

citi

佢個最低存款做唔到

Push

可以自己si
佢有個仲低嫁

你做左幾年野?
廿萬都冇?

真係就做咗幾年…
問題係個最低存款 窮人唔用Citi

做餐廳嘅15000一個月一年都草到十萬喇

可能佢交9成家用呢
同人講一年儲10萬
好多人會覺得你係怪人

citibanking唔需要最低存款
窮唔緊要 但唔好咁懶

我冇嫁

😂😂😂仲有追潮牌

覺得怪因為儲得太少？

就係話你儲咁多唔洗食飯搭車咩？
當你fd搵 15k
一年連埋B 15*13~=20k
講真一年內連家用洗10萬都夠去日本台灣各一次有突

窮撚開咗Citibanking 最低存款8000咋喎

聽樓上講都開咗 你打去問？
申請邊張

𠵱家聽人講8000都唔使
本身我用緊Citi八達通白金卡
上年開埋月月增息

你講緊Citi Priority戶口？
出糧戶口8000都唔洗咁正
我都用開八達通信用卡果張

上面咪講咗Citibanking

眼殘 sor
月月增息要每月比上月入多8000？

好似最少一個月比一個月8000

就算低過20萬佢都唔會真係扣你錢，放心開啦